（認真討論）如果條女比人強姦 你會點做？

有時唔知自己係過分擔心定咩
成日覺得條女夜晚放工翻屋企會比啲癡線佬睇上

你可以做得的乜？除左報警同安慰佢，你仲有咩可以做？
就算比你見到個人，你想做乜？打柒佢？砍死佢？
如其下下都擔心咁多不如諗下有咩方法避免啦。
好似收工唔好行少人地方，
時間夾到，咪日日去接佢囉

我都想日日去接佢呀但我仲夜過佢收工

去打鑊甘條友再報警兼自首

睇下條女識左幾耐啦。
岩岩識就中出飛算

屌你老母
仲係男人黎?

叫佢驗下有無愛滋
有就即飛

我好愛我女朋友

on9.
又唔係同你有親
襯岩岩識冇踩得咁深仲唔即走。 耐左大家仲痛苦

destroy him
or die trying